湘江决堤? is this real? !!!

多難興邦.jpg

最近華南暴雨，真係有可能

準備又被捐錢DKLMCH

叫張曉明寫多幾隻字就得啦

一個國家發生天災或人禍，
可以令自己聲稱擁有主權嘅人民（香港人）歡呼鼓掌，
係咪應該諗下自己有幾乞人憎

有無多啲

我都想知多啲

多難興邦

没事儿没事儿
没了两条村而已

Twitter 打湘江有好多好治癒

天滅

熱烈地彈琴熱烈地唱

好像是有水災，但無這麼嚴重

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

就算死都係死中國賤種
好小事

天滅中共

香港11號已經有新聞講
中國岩岩先傳開去?定仲嚴重左?

支那台永遠係唔會見嘅野

唔熟地理
湘江關三峽咩事
係咪連三峽都决堤

點解唔係三峽

天

皇天擊殺

滅

天滅中共 中國共產黨 等候人道毀滅 全黨死清光

太陽照常升起.jpg

如果好彩既話 三峽爆埋，中共就可以解體了

好治癒

中

共

厲害了我的國.jpg

望下京港直通車班次有冇影響就fact check到

多災多難

多難興邦，中共又贏，香港仆街了

你們還有黨啊

成半個湖南咁誇張？

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

三峽有事上海變左海上喇

天滅支共！

要繼續輸出革命！！！

佢試下呢排捐？肯定暴動

毛澤東話齋, 中國人死3億冇關係

嘩屌
咁撚多水

厲害了我的國

呢啲嘢真係好難講
香港新聞報中國豬瘟最盛嗰期
我識啲中國人無人有聽過豬瘟呢件事
而且唔係內陸人
而係好近香港嘅珠海人
中國新聞封鎖係越來越勁
呢啲新聞唔係有心去搵
日常生活唔會接觸到
係有啲中國人翻牆
先有少少消息流出嚟
但都係好少資訊
我識有中國人成日講笑
就算中國突然成個省嘅人人間蒸發
外間都要過一星期先會知
中國入面直情永遠唔會知發生咩事

你明既 在中國 資訊最快 一定係好事。唔好既事就..........

水為財

浸撚晒

我等緊圖/相 影片

沒事兒沒事兒

大家比D掌聲

jed thx

想睇三峽決堤多啲

我無野講
有無發現次次我地遊行活動都好天
一撐警就落大雨

依樣真

到依家武漢完全有哂聲

二百幾萬人受災好少事，動搖唔到國本。

大陸新聞都有講

中國氣象報通訊員張倩 唐杰 張美麗報導 近日，湖南出現持續強降雨，湘江下游衡山至湘潭江段發生超過50年一遇特大洪水。其中，衡山、株洲和湘潭站分別為80年、100年、200年一遇，流量均超歷史記錄。湖南各級氣象部門提前預報預警，全省上下積極聯動，全力做好防汛抗洪各項工作。

據悉，7月6日至9日，湖南出現一次大範圍持續性強降雨天氣過程，主要集中在湘中及以南地區。全省平均過程降水量為110.8毫米，部分地區出現暴雨。其中，湘中偏南局地出現大暴雨和特大暴雨，最大降雨量出現在株洲縣龍潭村，達510毫米。受強降雨影響，湘江乾流及支流洣水、淥水、涓水等11條河流發生超警戒以上洪水，支流淥水發生超歷史洪水。湘江乾流全線超警戒，最大超警戒幅度5.17米，其中衡陽至湘潭段超保證水位。

此輪降水持續時間長，累計降水量大，受降雨疊加影響，湖南防汛形勢嚴峻。針對強降雨過程，湖南氣象部門及時向省委、省政府領導及相關部門報送降雨強度、落區及可能造成的影響，並強調將對洞庭湖、湘江、資水和沅水流域造成較大影響，出現流域性洪水、山洪、地質災害和城鄉內澇的可能性大，致災風險大，尤其警惕沅水上游、資水和湘江流域。暴雨臨近時，省氣象局迅速啟動加密預報，密切關注雨水汛情發展變化，加強部門聯動溝通，並通過湖南省突發事件預警信息發布系統12379，向省內防汛責任人發送各類氣象預警短信。

根據氣象預報和雨勢發展，省長許達哲，副省長隋忠誠、陳飛先後數次召開防汛調度會及防洪救災調度會，對湖南防汛救災進行科學調度。與此同時，全省積極聯動，全力應對。省防指將全省防汛應急響應等級由四級提升為三級，株洲、衡陽分別啟動防汛二級應急響應，長沙橘子洲景區及時啟動緊急閉園措施；省水利廳科學調度水庫，充分發揮攔洪削峰作用，全力開展洪水防禦和水利工程搶險等工作。同時，各地政府派出相關工作組到一線檢查督導，防汛責任人到崗到位，24小時值班值守，全力做好受洪水威脅群眾的避險轉移、應急救援和城區排澇排漬等工作，最大限度確保人民群眾生命財產安全。

南無呵哩佗佛

咁我哋要盡力令佢哋分唔到身
天機到啦

幾時到三峽

唔止冇落雨，仲係啱啱好有啲雲遮下太陽

佢個USERNAME竟然出到POST?!

有冇辦法fact check?

唔好又攞我啲錢捐

大陸d水利工程咁撚化學

經典重溫：

維尼先該死
小市民乜7都唔識有乜錯
好似好多人14年乜都唔知
雖然係有問題但我地咁笑人
真係好咩
都係命黎

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

嘩屌人在內地但完全唔撚知
利申：被逼出trip狗

真定假都無人知

長江三峽都好快爆

俾新聞報得出
即係實際情況嚴重好多

事到如今真係冇必要冷嘲熱諷

香港遲早係咁

有線有報喎

死都係死鄰國賤種，唔抵可憐。

諗吓我地課金條港豬澳大橋仲頂到幾耐

有線中國組出晒名鍾意如實報導中國實況
班記者好掂

開心

好治療

內你老母地咩
係中國呀

聽講有義士中招喺火車入面被沖洗急救果陣，有大陸嬸嬸主動比咗成包濕紙巾比義士抹，有冇用係一件事，主要伸出援手係另一件事

利申：唔為想做大愛左膠但請對準政權

沒事 沒事

太陽照常升起

佢話三峽作孽, 唔係話三峽出事
好多大陸人都唔妥三峽

香港嘅內地係新界
叫返中國或者大陸

打死都唔好捐錢，反正比班官貪曬

喂！！！！京廣線毀咗！！！

代表咩呀！？？！

唔知係咪三峽令到下游決堤

因果嚟
當年好多專家都話三峽大壩有問題
支共唔理都無計

天災往往係革命嘅開始

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612
721金鐘見！

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

石人一隻眼

有個Twitter po
話d片係6月廣東河源
唔係湘江
唔知真唔真

會就唔係共產黨啦，佢哋從來只會解決提出問題的人

浸死曬佢
好興奮呀

香港有真普選可能快過你fact check到

咪撚捐錢

真係覺 天有眼

係咪三峽大壩附近？

笑

好你老母像

真膠
應該係兩樣都有發生
見有大陸新聞報導片

Fact...唉晒氣

有人叫你捐錢，你就同佢講「沒事兒！不造謠、不傳謠、不信謠」

4000都未有, 政府試下捐, 再開你波

其實湘江一大雨就會浸哂
唔好太大驚小怪
個邊d人都慣哂

最多35人死
（好似係）

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

爽, 香港要係加強呢邊威力

天下反皇天擊殺共匪

好慘
我願意用一億共產黨員去換呢11條命

慘啦，強國仆街啦！

入侵國死14億人都唔關我事

有片

毛魔故鄉首爆

未決堤
不過前排話google map影到三峽變形

//長沙橘子洲景區及時啟動緊急閉園措施//

寧願死千萬個湖南佬都唔可以畀人見到水淹毛魔像嘅一刻

呢個就係支共

三峽大霸快d出事啦一支爆既話港共政府都可以收皮，一切就完

冇嘢了 已經恢復運行
咁佢死幾多人都唔關我事

多難興邦
宇宙第一強國 is coming

湖南女人做雞, 男人偷搶第一

立法會唔係諗住過下嘛

會間唔中有毛毛雨
好似想幫我地降溫咁

沒事兒

五日前既料啦 大驚小怪

想正評多兩次

用新格式上we7傳料 好犀利

等到幾時好想睇
本世紀最令人期待畫面

sor 真係唔知 早啲post出黎提升士氣啊嘛！！！

我最期待嘅畫面出現了

Be water

真係好撚興奮 如果真係會有災難級决堤
我會用D錢去請朋友食餐好去慶祝

都幾近

鄰國無野多
係人最多
無事嘅

三峽都就黎頂唔住喇

Btw 三峽決堤會唔會浸走成個大陸

冇問題既
佢地咁多樹皮可以食
依家仲有江水飲

中囯有生存權

中共版切爾諾貝爾事件

想問立法會是咪暫停到呢個暑假都唔會搶到錢俾佢地？

年年都浸㗎啦，每年一少浸3年一大浸
基本又嘢啦

武漢最後一則傳出外面嘅消息就係坦克入城然後就再冇消息啦

你都傻既
唔好話三峽
個地球爆埋
都唔會有事
大家放心啦
他們有偉既黨帶領
小擔心 顧好香港先

恭喜

即係農作物失收啦，阿習貿易戰要舐阿侵袋底啦。

Gdp

中共

呢家先七月中，仲有八九月。

泱泱大國水悠悠

In water

屌我想落雨 呢啲天氣我一行出門口就濕撚哂

邊撚度內地？大帽山？
咁冇信號好正常啫

好條撚
焗到媽閪咁
差啲中暑

6月河源的確有水災

行申老母鄉下喺嗰邊

右下係咩事,有條友沖走左?

有,搭飛機上去親身睇

終於都有啲開心嘅消息

狗雜總萬歲

你還有黨呀

央視有報
但講到好輕微
又吹奏政府好快就堵塞左個缺口

哇搞成咁呀陰公咯

5日前有線中國組同星島都報晒喇
去問下Google大神

又有機會再出添馬公園野餐

好撚多水濕曬啦

如果真係就好啦

水為財，好多水=好多錢，
發過豬頭啦，香港又比人超越了

天滅黃俄，復我河山！

三峽大壩

我的愛如潮水

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

唔喺金鐘玩game 可行嗎？

民建聯搞唔成 event, 墨寶滯銷

be water my friend

個background Music聽到我屌一聲
新華社好嘢

手持午餐肉

中國威尼斯

水為財, 識咩呀你哋

出幾次金鐘都無事
但上水個日就熱到差啲中暑

湘江長沙綜合樞紐工程（「長沙湘江航電樞紐工程」、「長沙航電樞紐」，「長沙大壩」、「長沙湘江大壩」、「湘江長沙大壩」）位於湖南省長沙市望城區境內的湘江下遊河段

呢條野爆左

支那天氣報告d用詞真係好難理解，睇咗d乜？
恭喜恭喜🎊🎈🍾️🎉

屌啲水好撚污濁你老味黃色

三峽未出事 只係下游落大雨姐

Empty your mind, be formless, shapeless, like water. Put water into a cup. Becomes the cup. Put water into a teapot. Becomes the teapot. Put water into Hunan. Becomes Hunan. Water can flow or creep or drip or crash. Be water my friend.

連個天都知道公道響邊一邊

真係
降下十災

上次遊行
個天黑到仆街
但落雨落左幾分鐘細雨就停
撐狗果日 睇LIVE 大雨到仆街

盛世中國 湘江水畔 盛大開盤 首付已決堤 早搶有 晚搶冇啦

機會黎啦 飛雲

大陸有事自然會求香港捐錢

代表港共政府又要送錢上去

Be water!!!

爆撚左少D支那豬過黎咪仲好

中你老母國咩
係支那呀

小小雨水就頂唔住
渣架

青島係咪變倒清

大家一齊集氣爆三峽好嗎

咁多 習雜唔洗再撲水了

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

官：發達喇發達喇

好興奮好興奮

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

大陸人即管鬧香港人涼薄，呢次我認

水為財 又贏

沒事兒！沒事兒！

今年全球都多災害，唔止地獄鬼國

沒事兒 沒事兒

好像

由8:15睇起

唔burn喇
you flood with us

Kay suc 5 mo hai yau duc tai
Ng ho yi wai sic gong dong wa jau tai ng chut

你笑人
人笑你
上位者就係到笑緊我地比人舞都唔知

Thank you god

李鵬90歲
等緊佢百歲大壽賀賀佢

有消息指 三峽偷偷排洪了

三峽都爆埋 就支爆

好想睇三峽爆

same here 朋友中國做廠
豬瘟嗰排完全封鎖哂 佢一星期會返港一日 全靠我地比新聞佢睇

三峽放左水啦

屌

三峽水位去到低點 其他水位去到高點

沒事發生過

中國有咩大型災害
點死都唔會多過35人
要相信黨

香港政府再試下唔問香港人就捐

就係三峽頂唔住放水先咁多水

仲差三峽

有右右下高清

有冇右下高清

幾時到長江三峽

有人三峽face chect 三峽放曬水 到左低點

天滅中共 落多d雨 淨化蝗土 btw 7.21 金鐘見

親！我們的母親林鄭月娥媽媽會為你捐！

攪錯呀 黨有咩好怕喎

水為財喎 白事當紅事辦啦

沒事兒，強國好撚強

濕哂

唔好信 假架 中國咁勁點會發生

記住一定唔好捐錢

係咪三峽又偷偷放水

最盡咪死35人
沒事兒

黃秋生 我地想開香檳.jpg

中國國富家強

浸咁少

我地針對係共產黨 唔係中國人

屌你啲中文寫乜撚嘢呀

屌咁撚快，幾時到長江三峽大壩？

21.7 見

好似已經變變地形

準備辦喜事了

過幾日爆埋OK

搵下高鐵仲有冇得賣飛

不信

支那野品質差，工程計算冇咩buffer

又愛国不愛黨呀？

三峽唔好衰比佢睇

支那人沒有一個是無辜的助長邪惡政權

是但啦 死曬都冇人理嫁啦

土共

古有雲長水淹7軍，而家係水淹老解

總之就沒事兒啦

d水咁黃

記住 你反中國人 到時你既敵人係共產黨加其他中國人

成個禮拜之後先有消息到連登共產黨勁到

冇事了冇事了

係共產黨既洗腦下，就算你只係反共產黨，你既敵人都係共產黨加其他中國人

無預警，死左都唔知咩事

推爆佢

Gwong呀
咁都有懶音

大家唔洗擔心，死廿人姐
沒事沒事

支那人死哂未啊
未死哂繼續浸

si lun dan la

搵死士去炸左佢

up

sorry我針對既係中國人

肯定又扮受害者，血濃於水叫港人科水

有少少興奮

支那人既思維只會諗自己點好點好

假的都是假沒事兒沒事兒
中國沒有死過人

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

針對香港以後點做食四方飯呀

會反共既中國人自然會歸邊但都唔係自己人

黎香港鳩嗚班支那蟲話香港無佢地唔得嘛。搵佢地捐啦。咁疊水。去尖沙咀影佢地post去微博。

印度都大雨水浸
有錢都捐去救印度

海綿寶寶連儂堤

fact check吓好喎，TVB新聞都冇講

中國國泰民安
外國水深火熱

岩啊，香港人有撚錢咩，問佢地啦，d錢多到買外國勢力包包

CCTVB等於央視
點會自揭瘡疤
cable報左喇